export const deck1 = [
	{
		question: 'O que é JSX?',
		answer: 'Uma extensão de linguagem do JavaScript',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'O React é __',
		answer: 'uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'Componentes devem iniciar com __',
		answer: 'letra maiúscula',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'Podemos colocar __ dentro do JSX',
		answer: 'expressões',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'O ReactDOM nos ajuda __',
		answer: 'interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'Usamos o npm para __',
		answer: 'gerenciar os pacotes necessários e suas dependências',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'Usamos props para __',
		answer: 'passar diferentes informações para componentes',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'Usamos estado (state) para __',
		answer:
			'dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
];

export const deck2 = [
	{
		question: 'O que é JSX?',
		answer: 'Uma extensão de linguagem do JavaScript',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'O React é __',
		answer: 'uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'Componentes devem iniciar com __',
		answer: 'letra maiúscula',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'Podemos colocar __ dentro do JSX',
		answer: 'expressões',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'O ReactDOM nos ajuda __',
		answer: 'interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'Usamos o npm para __',
		answer: 'gerenciar os pacotes necessários e suas dependências',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'Usamos props para __',
		answer: 'passar diferentes informações para componentes',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
	{
		question: 'Usamos estado (state) para __',
		answer:
			'dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente',
		status: '',
		color: 'invert(19%) sepia(53%) saturate(8%) hue-rotate(323deg) brightness(99%) contrast(103%)',
	},
];
